[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (846)

正評贏很多錢和輸很少錢

Slow

馬賽會有一球

慢

南特踢少個

我贏大錢

樓豬要咩

唔得喎你

馬菜求C

馬賽入未呀

馬菜C ok?

小白

馬賽冰角

Why 懵撚

唔撚好

買了 米堡 白禮

有閪

洛辛堡

要寫d祝福語

C呢⋯

冰實左

曼城

唔係你死就我忙

南特係一個傷定2個傷 停2次

馬賽入啦，今晚輸到仆街，車修

忙好丫 唔係亡

角

心靈投注買了曼3.5b 曼win
中左抽1派100 抽2食tam

鏝好能尾

要12c完了

今鋪真係仆左街 4串1 串左 馬賽大 今鋪真係jump

不要

馬賽食咗屎？上季榜尾都羊唔到

又出返嚟，11打11

我

又吹奏 買左咩

ok

買左0.5/1b都覺得仆得街

入喇屌你老母馬賽

Lm

馬賽 goal!!!

fake 屌

Fake

fake goal 屌

LM

Fake?

= =

屌

入波係味無角喇

fake 完。。。

屌俾你嚇親

Fake乜能=.=

我灯到

係咪頂到心臟爆

-2c

華仔:場場買多多錢都唔夠你輸

鏝就快100%控球

唉屌

基利？

馬賽入未

求角⋯⋯⋯

屌你老母 馬賽對波導彈

買左 完場再講

跪求兩角

馬賽成日offside

錯grammar

曼城
豪芬

真特同洛辛堡入多粒未

馬賽又0:0？

話左12.5s冇問題

⋯⋯

今晚通宵了 來吧毛毛

馬賽和essy cash

馬賽快

又比洛辛堡跣一鑊

通宵工作

馬賽快角

鏝快入

馬賽

馬賽 快撚啲入喇

洛辛堡同馬賽想點撚樣

冰角

馬賽快撚D比角

馬賽 馬賽克射球

13C

馬賽唔贏呢場點對波圖..

gel爆了

鏝會唔會爆埋一份

同修仔一樣

-1c

比多C 派一個100

14c

買左唔夠1分鐘，就刷2C

426腳 冇腳入波 屌你老母

Me

馬菜好撚廢

派我啦
我情願爆都想你中
我10$注

Silva個髮型有D料

派我 我gel得好辛苦

留多次名 頭5 抽 1

111

痴線差啲無份

Im

我無

馬賽no goal 輕鬆

唉屌買唔切

有無抽名網

15.5角細好似gel得

南特上盤仲輕鬆=.=

馬賽落地獄未

無啦

球探可唔可以係甘比通知我

鏝半大已死

agger

關甘比咩事

態

甘比瞓咗啦喎

屌你老母馬賽

馬賽goal

Goal!!!!

馬賽！

唔中就算了

0.5/1b

屌左咁耐

一屌即入 屌多你兩次

今次真定假

0-1 GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOALLLLLL

想喊，終於入

真！馬賽

屌到口乾先入

又係尾段發力

馬賽之雷獸射球

買完五倍0.5/1大即入 爽到

又多個❌

15,5角細排隊攞錢了

0.5/1b cashed

-6撞入

0.5/1b Cashed

Sam load

狂屌馬賽個老母

PSV燕豪芬 0-1 艾克馬亞

15C

夠膽俾多球全格

雲爺爺好快又會俾人炒

直接派我

阿爾1:0psv

搵緊
搵唔返之前果個

PSV cup派300

鏝唔入比人入 輸死了

lm

15c-1

16 未

呢個正

南特中楣

馬實

馬賽比多兩球 即刻派錢

15.5細表示未撚驚過

gel頭

馬賽差啲輸

馬賽爭啲輸

米杜 1:0

快d

阿爾D防守廢撚到

Nice

有無人入鏝角

笑4了

馬賽補五分鐘

留名

希望中我

馬賽頂住

15.5角細gel

曼城件作客幾靚

叫入多兩球

馬賽唔撚對路

又差啲輸

大波！

劇本？

洛辛堡過數中

果下頂得好靚

一陣就456

比0.5/1b全格我

鏝半大

米堡1:0

支持

5

快

鏝仲唔撚入波

爽

1c快手

普巴派我

頂住

曼城黑戰士小美

貪心買南特唔買0.5/1

雞注

有冇人可以pie me $10? 想買支津路飲

完啦

飲緊

垃圾鏝城入波未呀

莫斯科戴拿模

我用左現金g chi

南特追唔和冇天理了

白禮頓唔入就比曼城入啦 仆街

刷夠11c 先入LA

馬賽呢隊垃圾要blacklist

輸到銀行得番73蚊仲要拎唔撚到出黎

今個月輸了10k 終於中返場

2倍

Mc...

贏喎

GOOOAL鏝

曼

city 1:0

咁都要blacklist?

Offside GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL@

No goal

仲有佢都刷得夠勁呀

GG

好似fake

贏埋唔夠睇醫生醫心臓

逼害半大

屈福特
車2.5b
般fg
般w 4.25
愛華頓
修咸頓
馬賽0.5/1b
白禮頓
米堡
安治

鏝 仲入唔到

真係用手

fake
好似手掂到

搵隻手拍入去

半格都唔比我

可唔可以抽中我

垃圾鏝

上帝

唔係掂到 直鳩頭拍入去

垃圾 用乜野手呀

鏝角入得未

fake 完對家入ok?

來吧 安治

唔係話今年規例會追罰咩

普巴
幫手起機

尾三場同曬路

俾番半大半格我好冇

D角點買好 遲左

你個名

psv 1:1

Az半大清泉 大家記住

半大只需.....

0.5/1都應該冇錢收

鏝入波未

咁我唔買綠帽了

因為唔買細 所以咪遲左

曼城屌你老母

曼城唔對路

入波呀鏝

死鏝狗仲係到妹下妹下咁
人地頭幾場上半場入到啪啪聲 你仲係0

咁就好 買了白

垃圾曼城

上半冇入球點做1哥

Fatfat

炒皇馬入唔到白禮頓

白上季例牌半場失

有冇出阿古獸

留2啖俾我ok？

有

ys

白禮硬淨

咁大家知點解冇波入啦

光蛇
Lm

嘩。。。又cow

光總

ME

咁都唔入

一隊對攻 一隊泊大巴

桂子

光Sir

Easy鳩留T豬

城撞柱

咁都唔入hahaha

點睇性伊天

馬賽幾角完

15

me cow 津路

Goal

馬賽完左仲未派？

多謝巴打

thx巴打

光總派未= =

係咪有咩誤會

韓假用咗五個鐘，今場又想搞幾耐

都無理我輸了10k XD

鏝12.5

365依家角球都有ALERT,好能爽

總之你依家贏錢! 比你後數啦最多

即場喎

鏝城10.5 11.5b
3.5s

係喎 今日更新咗都無留意添

阿古路真心廢

買乜先

有無白禮頓同路

想down 點搞

派了

買咗下盤

垃圾鏝 仲話冠軍大熱 收皮啦

Pm 我

同問

基利應該去信左幾年先成功爭取

客 第一隊

系 有球提示爽好多

最城停哂角

屌 唔係半場0-0呀

鏝肯入味

陣間攻唔入換sane出黎

單邊角 拖慢就冇了

安治goallll

安治 1:0

安治好球

安治好波

普b好旺

普巴拯救了我

爽到

沾你的光

最城唔好停角

唉

普巴痴線
旺到

半格都唔比返我

普巴勁普巴型普巴威普巴冇得頂普巴呱呱叫

哥帥型到

普巴中咗首期未

鏝 入未

男神💕

普巴有咩心水

= =.....

垃圾曼唔入試下輸

白踢得幾好

安治

好似文青

挪超大波

班球員好多都緊張

普哥我要水

In guardiola we trust

角大死撚得

psv個場點睇

馬會戶口比人封左可以點算

哥狗玩賭仔有一手

解返

陣間會換刷角機Sane同Sterling

算了 買場巴甲訓

咁買咩好

1.5會唔會足水

1-1

芬洛1:0

nba

俄假半大

垃圾俄超14min半大...

屌 安治半主pls

8了,好能尾..

俄超假到

比人封左3年 凍結

但垃圾城乜撚都冇

Why

唔怪得半客咁好分

11.5b 等死

荷甲 俄超都半大 垃圾城

讓我覺得(破產)

半5全13pls

鏝盤已死

應承左條女戒賭3年
宜家開季戒癮又起

求角大

1.6倍都開唔到呀

開波前1.58

有得破我都想
破產既錢都無

隔離BettingGor點

比甲456未

挪超456未屌你老母

個球fake左之後。鏝城就好似冇晒個勢咁。

對豪門都炒到。對住升班馬唔係w唔到呀??

條友算啦 起步話自己有30萬做碼
日日買d 1-2千盤去磨人血
有班傻仔跟佢真心覺得笑

最後1條 生生性性

召喚Sane Sterling 刷角機 🙏

Ching sick ball

Lm ok

問仲要勁多人護航 笑到我

如果有條三串一串落鏝 過左兩關
同埋單頭鏝
應該點補飛好

都未完

補白

補細波

補200主勝

信哥帥

sickball

圖盧g

點解人收息我收屍

可以賭到聽朝11點

鏝開上盤我跟施華剷光頭呀

有冇人可以派me 10蚊

有d心動

諗起聽日有得返住工賭就爽了

鏝要半5全13

圖盧g角大有冇伏

Gun

有無人可以派我$4
户口有$6

好撚感動，洛辛堡cup埋好無

洛辛堡！ cup佢

沖完涼洛辛堡追和

七公

lord賓goalllll

鏝請立即入波

再沖

Cup 多2球ok

皮都巢埋

365 app好用到 多謝豉油 和好

安治入未

點解真特會贏到?

洛辛堡比啲火我

想g🙏🏽

Same road

賓神 請你入多球 可憐下我地呢班平民

西雅圖場角好難買

豉油俾個apple acc我下載

g持

召喚會員應家柏

曼角大落到1.68 係咪有刷角機要出場

想g

吊你拉= =

個app叫咩名

sane, silva, sterling 三件刷角機

Bet 365

老母b

唔好比佢停，cup佢啊

Ho多個

屌你以為我冇搵過？

要英國

笑死

要搵事油了

2.5B

豉油 is offline

角呢屌

Sane Sterling 快入黎啦

安治死撚左佢啦

刷角？

變得咁快

上季既垃圾安治繼續延續落去

等緊刷角機出場

This want to change england app store

洛辛堡食屎狗

到底我幾時先可以轉運...

松本山雅@2.04 640 輸
松本山雅2.5S@1.95 輸
利物浦@1.85 500 輸
羅斯托夫@1.88 500 中
修咸頓@1.75 400 輸
般尼茅夫@1.75 400 輸
莫斯科中央陸軍@1.72 中
洛辛堡 2.1
米杜士堡 @1.72
莫斯科戴拿模 @1.92
圖盧茲 @1.92

洛辛堡快cup 學下陸軍

估唔到對升班馬都羊唔到

佢比人反得咁快

鏝城俾3球 錫菲聯cup

人地進攻型 半大好似可以長追

曼有9.5未

一定係抽中我了

普自爆左

要有隊呾撚垃圾既安治先配合到

杯！

其實戴拿模都唔算升班馬，同紐卡素情況差不多

1-2 goaal)llllllllll

cuo baby!!!
高水baby!!

psv cuped

頂住一哥！

安冶cup

洛辛cuped

多謝賓神 帶領洛辛堡反勝

個offside裝得靚到

莫迪笑4

落山寶入多粒Ok?

曼😢

哥帥j死了我

鏝

阿古路都係坐番去後備啦

幫你打比佢

仆街最城仲妹下妹下 刷啦屌

鏝 禁屌51分鐘 都入唔到

唔該你

洛辛堡
古里高聯
比蘭

比角啦屌

仆街鏝唔刷角等死

我城唔入比人入啦

食屎啦 鏝城 仲未入

刷角

白差d

呢d班霸長追

洛辛堡快撚d完

白

入多球先

真特屌

鏝刷角啦

6C / 11C

升班果兩隊

韓狗網LAG 能到...

鏝刷角啦

7C / 11C

白禮頓

買左白禮頓第一球

哇 曼城爭啲輸

7c

AZ 10C -1

白禮頓幫手刷角了

鏝搞咩

如果我老公好似哥帥咁就正了

一開季D 升班馬咁勁既

鏝唔刷輸埋佢啦

挪超8分鐘

你老公

爭安冶班撚屌

屌真特正仆街

熱子

垃圾黎 唔洗屌 哂時間

綠色

咁你2個西班牙老公都差幾遠

鏝準備好比梅利屌打未

有d想買白仔

快啲換刷角機器啦

比甲456啦

如果有哂佢地2個做我老公就好了

智假隊乜撚估你錦聯
22射8中入1球 仲要係12m

刷角 10.5b 11.5b

曼城入到未

浸豬龍

想買屠龍豬

鏝城啲波慢撚到訓著

我屌你老母曼城全隊斷腳啦屌你老母

屌你鏝靠對家刷角

曼 刷角啦你老母

正

鏝角大係咪要沉了

63' 0-0

1.5b 已死

死鏝狗係後面搓夠未呀
落底刷角啦

= =馬理半和種穩

1.5b 既錢都呃埋

馬會盤神同奴隸有得揮

升班馬真係惡過狗

英超球半2球全下盤，聽晚我曼

洛辛堡完未

哥狗唸住猜到完場？

曼城真係賤過狗

鏝城刷角啦屌你老母

補8分

2.16又❌

8c

白禮有bank team 味道

曼城快手射個兩分波
好似琴晚馬模咁啦

刷角啦鏝

停撚完角未呀

9c

洛辛正氣波

9

連c

刷角啦繼續

手足齊屌角
屌角
刷角呀屌你鏝

鏝刷角啦

8C / 11C

終於中返次

刷啊

3連10C

杜塞爾多夫反杯扮狗叫

鏝刷角啦

9C / 11C

刷佢老母

米杜士堡 入多兩球

10c

刷刷刷

鏝刷角啦

10C / 11C

鏝不如降班啦

鏝真係唔屌唔刷角
再屌
我屌你即刻刷

想要ajax對家

-1C

屠龍g 1.92入手

3大刷角機都未出
一日都贏都要追

刷夠先好入波

要13角啊

安治

累你無得贏

咪撚停 繼續刷

科大Danny Lo ->
刷角機Sane IN

Ajax私家雞黎

咪撚停即刻同我刷爆佢

奴隸安治岩岩先見到

今晚英超下盤多到

-5c

刷

作客讓咁多
好似又肢解左？

城1:0

0:1

球進了!

城456佢

白禮頓 0-1 曼城

入乜撚野波呀屌 未刷夠呀

係味無c了

終於入

曼城幫我456佢

曼1:0

快撚點入多粒 買左1.5b

456啦

白禮頓教練個樣

GOALL賤種

松本山雅@2.04 640 輸
松本山雅2.5S@1.95 輸
利物浦@1.85 500 輸
羅斯托夫@1.88 500 中
修咸頓@1.75 400 輸
般尼茅夫@1.75 400 輸
莫斯科中央陸軍@1.72 中
洛辛堡 @2.2 中
米杜士堡 @1.72
莫斯科戴拿模 @1.92
圖盧茲 @1.92
博維斯塔 @2

開始停角了？

= =吊牙 買完角大先入波

阿古路

0.5/1 b
收錢
刷爆佢C再是但入多粒

3連c 真係屌你老母

一換就入波。yes

仆街鏝入波仲點刷

刷角啦屌

12.5 -3

刷多2個就夠

我都係

下盤頂實

白禮頓頂住呀

原來係你!!‼️

鏝入波.......10.5b 會唔會開唔到

456

屌 定啦

鏝唔準諗
即刻刷

可能係你呢

韓仔台太LAG了,放棄....

快撚d刷角

未刷夠啊

曼城黑戰士 小美

唔貪心 半格夠了

Ng 準備

用360

入啦賤種鏝

我唔撚信19分鐘1C都無
我屌你老母刷C啦
一日未完場你都同我即刻刷

曼快手啦屌你老母 得一粒不如你輸撚左佢

刷角啦屌 快啦

屌曼城全家等你開飯

罰球入！

有冇法甲手足

11c

11C GOALLLLLLLLLLLLLLL!

-1

11c 送既

goal

365 通知快到

-1 啊

繼續刷

0-2

曼城 2:0

2:0

2:0 搞掂

求英國appleid

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

GOOOOAL

鏝刷角啦

GOAL ~~~/ 11C

自己申請啦= =

下盤

馬上cashed

1.5b cashed

要角啊

刷角呀

Jesus好能勁

我想問而家韓仔台條LINK係咩......
之前用開果D入唔到

鏝真係唔屌唔生性
百屌成材

own goal

3:0啦屌你老母 2:0邊夠錢食大餐

2.5有無機?

錫菲聯追和呀

刷3c please

DELAY成分鐘,典賭角

入多粒收全格

YES,好能爽

個五號仔對實自己個龍頂

= =365睇線lor 一定

刷角呀快啦

如果曼城場場都係咁慢熱就仆街了

Own goal靚到，壓住頂

普巴追返球ok?

-1c 快啦

芬洛入多粒得唔得啊

仆街 叫足70幾分鐘 先2粒

假到你

白禮頓入返球？

想呀

psv 3:1 係咪有人派

爽死了

你一上來就俾人連入

好呀

岩岩都有上架

入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格入多粒收全格

兩邊刷多2c啦屌

一下子入2球 上半入一比半格我都好吖

全格

不了

12c

第時英超只買單頭盤

狂刷角

-3

快啲比多粒

串左米堡

下盤入返球ok?

12c 搞點

上盤入多粒收全格

角球不能停

睇住你哋慢半分鐘先報真係好有優越感

差1粒 求你

I have delay too using now app

入多50
14.5b
唔準諗即刻刷爆佢
我屌你鏝

錫菲聯追和

點解我睇live都冇咁快

鏝 入多粒

刷爆佢

I have delay 1mins using now app

你個live delay= =

Me now tv delay too

快啲入多粒收錢

13c

未

安治入未-3-

what live delay no more?

3:2

-1c啊屌你

Diuleilono

給多粒角球啦

大華小華

PSV

邊場

白禮頓入一粒真係完美

Agger

fuck you wives

安東尼落場

noway

求多c

完美殺上盤

馬里莫迪

4.5/5細

給角

用邊個app睇最快

刷角啦屌你

want g

Hot addict

比多角啦屌

芬洛唔入比人入啦

365= =

痴撚線 而家先四十幾場波 今日有成86場

邊有咁多錢賭

美職D角大都J到癲
狗會會唔會唔夠錢賠

快撚d刷角啦屌你老母

屌到完場

Me連續睇3場英超都眼痛了

安治班仆街啲屋企人死哂未

燕豪芬

夠薑比多角

365 hv live?

PSV好好玩

角呢屌你

2c

有提示米得= =

365Scores?

角小 cashed

我唔夠錢賭就真

停角停咁撚耐

fuck,i want see live video and no delay

🛫🛬

Psv入多粒啦

365已經封咗角

比多隻角啦

圖魯滋 刷9隻角
波爾多 入3球
給力!

屌你唔係神級中位數啊

想拿拿聲買芝士哥火燄 之後訓

13c

-2

雲達 讓球有無人跟

can mc in 3mins goal 1?

Cashed

13c goallll

12.5B 咁都中

仲未有人報角😨

要求唔高 安治追和

goal 2 i think can't.....

話左sane刷角機

刷多2c ok?

要求唔高 psv入多球

真係屌到爆血管

Silva如果當年返皇成就應該更大

Ok

買左5.5/6s

阿積士半大

已經係中場猜緊= =

1-c

Full time 13c

白禮頓 絕殺！

FT 0:2

留錢買挪超半主客 其他唔熟

完 0:2 13c

no way

13.5b 馬會cashed

MC GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

圖盧滋 有角未
波爾多 入波未
吊你都唔撚係踢波既 空難死啦4隊

好黒 一買角大入兩球

No Nono... 今次係冰封入球呀！

芬洛3:0

帶埋安治ok?

唉 曼x psv上盤

睇完戲

有半格幾好

咩戲

究竟用邊個app睇

不肯刷c 1-1 2-2

黑戰士小美

跟

軍艦島

睇預告好正

無人同我睇

最後一注荷甲2串1半大

哭

Psv -1/-1.5
曼 -1.5/-2
輸了

PSV讓太深

曼狗唔派錢典賭

12.5b奸奸巧

毒撚冇人理

屠龍g入波未屌你老母

唉81分鐘輸球12m

安治入未= =

Cashed

波爾多 求你入3球 如果唔係成隊空難

圖慮g買咩好

Give me $30 ok?

LM 100

😂😂😂

角都唔刷點入波

冇c都可以入波姐

諗住買2k 5.5/6s收息 最後按少左個0

今日最衰係miss左大波清泉蘇超 組合好靚

1.36 彈去1.24嗰下

跟買咩好

真係幾低

BettingGor

Jesus gor

美職掟下飛標揀幾場買大波

Bak gap gor

但入一粒就無1k 好戇居咁

1